/* 
  File.strings
  AirSimIOS

  Created by YICHAO LI on 2021/12/23.
  
*/

"DashBoard" = "总览";
"Operation" = "营运";
"Market"    = "市场";
"Profile"   = "简介";
"Welcome"   = "欢迎";
"Grade"     = "评级";
"Cash"      = "现金";
"Base"      = "基地";
"Station"   = "航站";
"Fleet1"     = "机队规模";
"Fleet2"     = "机队";
"Staff"     = "员工数量";
"Transported Passengers" = "乘客运输量";
"Seat Load Factor(SLF)" = "客座率";
"Transported Cargo" = "货物运输量";
"Cargo Load Factor(CLF)" = "货载率";
"Lastest Flight" = "最新航班";
"Upcoming Flight" = "未来航班";
"Station Manager" = "航站管理";
"Aircarft Manager" ="航机管理";
"New Fleet" = "新机队";
"Route Manager" = "航线管理";
"New RouteGroup" = "新航线组";
